被控暴動歌手Lester 訪問

同我睇曬佢

邊撚個負皮呀